各位銀髮族要平平安安番屋企！

多謝咁多位銀髮族 辛苦哂啦 記得飲多D水 肚餓要食D野 頂唔順記得要休息下！
一個二個唔準同我有事！個個都要平平安安咁番屋企！！你地既心意我地班後生仔收到哂！淨番既野就交比我地啦！
天氣咁熱對你地黎講要行出黎都唔係易事 香港有你地好靚呀 多謝咁多位公公婆婆！
各位手足屋企人有份去既話 睇完呢到 今晚煮餐飯佢地食啦！
721見！

堅佩服佢地.. 今日又熱又焗都肯行出來

多謝你地

真係唔容易 想知班港豬仲有咩籍口唔出黎